# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2015-2025 Mattermost
# This file is distributed under the same license as the Mattermost package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mattermost \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-07 15:09+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.15.0\n"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:2
msgid "Collaborate with audio and video"
msgstr "오디오 및 비디오로 협업하기"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:4
msgid ""
"Mattermost offers native real-time chat, self-hosted audio calls, and "
"screen sharing within your own network, enabling secure, effective team "
"communication and collaboration."
msgstr ""
"자체 네트워크 내에서 네이티브 실시간 채팅, 자체 호스팅 오디오 통화 및 화면 공유를 제공하여 안전하고 "
"효과적인 팀 커뮤니케이션과 협업을 가능하게 합니다."

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:8
msgid ""
"Looking for a `Skype for Business replacement <https://mattermost.com"
"/skype-for-business-datasheet/>`_? Learn why Mattermost is the best "
"solution to upgrade your collaboration strategy."
msgstr ""
"`Skype for Business 대체 솔루션 <https://mattermost.com/skype-for-business-datasheet/>`_ 을 "
"찾고 계신가요? Mattermost가 협업 전략을 업그레이드하는 최고의 솔루션인 이유를 알아보세요."

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:10
msgid ""
"For video conferencing, Mattermost integrates seamlessly with leading "
"providers, giving users the flexibility to easily transition from chat to"
" video:"
msgstr ""
"화상 회의를 위해 Mattermost는 주요 제공업체와 원활하게 통합되어 사용자가 채팅에서 비디오로 쉽게 "
"전환할 수 있는 유연성을 제공합니다:"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:12
msgid ""
"**Pexip**: An enterprise-grade video conferencing solution with advanced "
"security features, tailored for secure and scalable video collaboration."
msgstr ""
"**Pexip**: 고급 보안 기능을 갖춘 엔터프라이즈급 화상 회의 솔루션으로, 안전하고 확장 가능한 비디오 "
"협업을 위해 맞춤화되었습니다."

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:13
msgid ""
":doc:`Zoom </integrate/zoom>`: A widely used, cloud-based video "
"conferencing platform known for its ease of use and wide range of "
"collaboration tools, including screen sharing and breakout rooms."
msgstr ""
":doc:`Zoom </integrate/zoom>`: 사용하기 쉽고 화면 공유 및 브레이크아웃룸을 포함한 다양한 협업 "
"도구로 유명한 클라우드 기반 화상 회의 플랫폼입니다."

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:14
msgid ""
"`Webex <https://mattermost.com/marketplace/webex-cloud/>`_: A "
"comprehensive video conferencing solution designed for enterprise-grade "
"security, offering features like file sharing, virtual backgrounds, and "
"meeting recordings."
msgstr ""
"`Webex <https://mattermost.com/marketplace/webex-cloud/>`_: 엔터프라이즈급 보안을 위해 설계된 "
"종합적인 화상 회의 솔루션으로, 파일 공유, 가상 배경, 회의 녹화 등의 기능을 제공합니다."

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:15
msgid ""
":doc:`Microsoft Teams </integrate/microsoft-teams-sync>`: A cloud-based "
"collaboration platform that integrates with Microsoft 365, with text, "
"voice, video, and file-sharing features."
msgstr ""
":doc:`Microsoft Teams </integrate/microsoft-teams-sync>`: Microsoft 365와 통합되는 클라우드 "
"기반 협업 플랫폼으로, 텍스트, 음성, 비디오 및 파일 공유 기능을 제공합니다."

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:17
msgid ""
"With always-online calls and screen sharing, Mattermost ensures that "
"communications remain uninterrupted, even during maintenance or outages, "
"and scales effortlessly to meet your team’s growing needs, safeguarding "
"the integrity of mission-critical operations."
msgstr ""
"Mattermost는 항상 온라인 통화와 화면 공유를 통해 유지보수나 장애 발생 시에도 통신이 중단되지 않도록 보장하며, "
"팀의 성장하는 요구사항을 충족하기 위해 쉽게 확장되어 중요 업무 운영의 무결성을 보호합니다."

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:20
msgid "Conference call plan comparison"
msgstr "화상 회의 요금제 비교"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:22
msgid ""
"The following chart outlines the various conferencing features supported "
"across Mattermost plans, including on mobile devices:"
msgstr ""
"다음 차트는 모바일 기기를 포함한 Mattermost 요금제에서 지원하는 다양한 화상 회의 기능을 보여줍니다:"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:25
msgid "**Mattermost Calls**"
msgstr "**Mattermost Calls**"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:25
msgid "**Free**"
msgstr "**Free**"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:25
msgid "**Professional**"
msgstr "**Professional**"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:25
msgid "**Enterprise**"
msgstr "**Enterprise**"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:27
msgid "1:1 audio call"
msgstr "1:1 음성 통화"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:27
#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:29
#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:31
#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:33
#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:35
#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:37
#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:39
#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:41
#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:43
#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:45
#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:47
#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:49
#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:51
#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:63
#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:65
#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:67
#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:69
#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:71
#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:73
#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:75
#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:77
#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:79
#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:81
#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:83
msgid "|checkmark|"
msgstr "|checkmark|"

#: ../../<rst_prolog>:129
msgid ""
"Green checkmark icon used to indicate that a given feature is included in"
" a specific package, deployment, or plan."
msgstr ""
"특정 패키지, 배포 또는 요금제에 포함된 기능을 나타내는 데 사용되는 녹색 체크 표시 아이콘입니다."

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:29
msgid "Audio conference call"
msgstr "오디오 회의 통화"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:31
#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:67
msgid "Screen share"
msgstr "화면 공유"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:33
#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:69
msgid "Chat/messaging during calls"
msgstr "통화 중 채팅/메시지"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:35
msgid "Search chat history post-call"
msgstr "통화 후 채팅 기록 검색"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:37
msgid "Host controls"
msgstr "호스트 제어"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:39
msgid "Call recording"
msgstr "통화 녹음"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:41
msgid "Call transcription"
msgstr "통화 내용 기록"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:43
msgid "Live captioning"
msgstr "실시간 자막"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:45
msgid "AI call summarization"
msgstr "AI 통화 요약"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:47
msgid "Advanced security controls"
msgstr "고급 보안 제어"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:49
msgid "Redundancy"
msgstr "중복성"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:51
msgid "Scaleable calls and screenshare"
msgstr "확장 가능한 통화 및 화면 공유"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:55
msgid "Conference call provider comparison"
msgstr "회의 통화 제공업체 비교"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:57
msgid ""
"Here’s a breakdown of the conference call features supported across the "
"available call providers on Mattermost:"
msgstr ""
"Mattermost에서 사용 가능한 통화 제공업체들이 지원하는 회의 통화 기능의 세부 내역은 다음과 같습니다:"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:60
msgid "**Feature**"
msgstr "**기능**"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:60
msgid "**Pexip**"
msgstr "**Pexip**"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:60
msgid "**Zoom**"
msgstr "**Zoom**"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:60
msgid "**Microsoft Teams**"
msgstr "**Microsoft Teams**"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:60
msgid "**Webex**"
msgstr "**Webex**"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:63
msgid "Video conferencing"
msgstr "화상 회의"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:65
msgid "Audio conferencing"
msgstr "음성 회의"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:71
msgid "Cloud recording calls"
msgstr "클라우드 통화 녹음"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:73
msgid "Self-hosted video meetings"
msgstr "자체 호스팅 화상 회의"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:75
msgid "On-premise recording calls"
msgstr "온프레미스 통화 녹음"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:77
msgid "Virtual backgrounds"
msgstr "가상 배경"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:79
msgid "Custom layouts for video calls"
msgstr "화상 통화용 사용자 정의 레이아웃"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:81
msgid "End-to-end encryption"
msgstr "엔드투엔드 암호화"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:83
msgid "SIP support"
msgstr "SIP 지원"

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:88
msgid ""
"Webex is community supported and not maintained by Mattermost. Please see"
" the `GitHub repository <https://github.com/mattermost-community"
"/mattermost-plugin-webex#readme>`_ for the latest releases and "
"documentation."
msgstr ""
"Webex는 커뮤니티에서 지원되며 Mattermost에서 유지 관리하지 않습니다. 최신 릴리스 및 문서는 "
"`GitHub 저장소 <https://github.com/mattermost-community/mattermost-plugin-webex#readme>`_ 를 "
"참조하세요."

#: ../../source/collaborate/collaborate-with-audio-video.rst:89
msgid ""
"Community supported integrations are not available to Cloud deployments "
"of Mattermost."
msgstr ""
"커뮤니티에서 지원하는 통합은 Mattermost의 클라우드 배포에서 사용할 수 없습니다."
